「萬眾期待」今個星期六— 全城連儂日！

🎉 1.11全城連儂日 🎉
「勇武感謝祭2020」

Part One - 元祖慶典
時間：14:00 - 17:00
地點：金鐘元祖連儂牆

Part Two - 遍地連儂
時間：19:00 - 22:00
地點：全港18區

召攝影兵 運輸兵 設計兵 印刷兵
請入去睇pin

111不分和勇 連儂日見！

連儂日 要手足要街坊

幫手推

唔只連儂牆，怕醜嘅想連儂廁都得

1月8日 星期三
齊齊去幫襯

推

支持連儂廁 去邊都可以睇到文宣

支持係廁所貼大量文宣!!!

比多啲淺黃白髮知道發生緊咩事同埋有咩活動

廁所要手足

點解呢張文宣話有貼紙派嘅

Sor 想問係咪呢個

pish

唔好硬碰 香港大把牆

係有少部份人印緊
可以幫手印既手足請入grp
#1有link

push

Push

推呀 行動post

痴撚爆你

推呀 推呀

我要同手足一齊痴痴痴

推推推

p

推唔到

推呀

推推推推推 香港獨立

有人會黎架何

推行動post

大家都想搞返好個連儂牆架何

連儂牆係運動之根本一定要推

其實我同啲手足直頭教大家print落貼紙
仲出埋示範 但超級難推
出到第三個post 啦～你認同嘅話就入嚟支持吓我哋啦～
---------------------
[行動]文宣都十八區開花 A4 label周圍貼 (更新:大量現成圖 即print 即貼!)

手足多謝你，做實事嘅人太少
不過堅持先有希望，正義必勝

行動post 推

得閒就嚟幫推啦!

---------------------
[行動]文宣都十八區開花 A4 label周圍貼 (更新:大量現成圖 即print 即貼!)

無人....

推
-----------
香港獨立 唯一出路
新症正名：WARS

香港獨立

行動post推

pushh

唯一出路

唔好休息啦，全世界一齊去行街啦

推推推推

推爆佢 夜晚7點！